中美建交41年，舉美國國旗又點樣違法呢？

香港政府係咪想推翻中美建交既決定？

你話南北韓處與敵對狀態，喺對方領土舉對方國旗，緊係叛國啦

但喺建交國之間，舉建交國既旗幟，何來叛國？

譚穢豬解釋下

邊個講舉美國旗犯法？？？又係邊度聽返嚟？

有種脫交先

你問我？ 你問香港警察啦

你咪同個官講囉

POPO:你自己同個官講,返差館先

mon Post?

樓主突破盲點

佢不嬲五毛黎